急！！！大家一齊煲大新屋嶺嘅事！

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

香港警察選擇性扣押後生香港女市民

將呢兩句譯成其它語言去各大平台文宣

唔好同我講fact check！check你老母啊

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

不要說 「 左膠 」

試着說 「 藍絲臥底 」

阻人嗰啲藍絲扮架，支持送中，支持警察架

推啊

《願榮光歸香港》 Glory be to thee, Hong Kong
何以 這土地 淚再流 In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨 With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透 We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡 As we yearn, our freedom nighs
何以 這恐懼 抹不走 With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後 In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透 Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港 Free this Land, “Stand with Hong Kong!”
在 晚星 墜落 徬徨 午夜 Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲 Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由 We shall strike
來齊集這裡 This perilous night
來全力抗對 Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅" With hope, with song, with dignity!
黎明來到 要光復 這香港 Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命 Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽 Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港 Glory be to thee, Hong Kong!

推到有人譯

推到有人譯！

[而家決定]左膠割定唔割

We may have lost a battle but NOT the war
我地今日機場喺輸左但場運動未

聽日美領大遊行要齊人！

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

Push

你推完都唔撚會有人信

Twitter 先有外國人開始話我地呢邊都有fake news...譯做英文文宣出去唔係唔得,要加懷疑2個字
如果唔係我地信佢地唔信仲要當左fake news, 應該做唔到你想要既效果

Hong Kong Police, allegedly in cooperation with police from across the boarder, detained and raped female citizens.

Hong Kong Police purposely arrests and detains young female citizens with an intent to sexually harass them.

我明㗎 冇cctv嘅新屋嶺可以點prove

明白！

It is alleged that Hong Kong Police, in cooperation with police from across the border, detained and raped female citizens. We have also seen abundant evidence that Hong Kong Police also purposely arrests and detains young female citizens.

Hong Kong Police, allegedly in cooperation with police from across the boarder, detained and raped female citizens.

Hong Kong Police purposely arrests and detains young female citizens with an intent to sexually harass them.

第二單有source

屌多左個ALSO自己DELETE
改良版就唔會係FAKE NEWS
因為係ALLEGATION

Pushhhh